一招正股驚西已經贏90% 人

班廢淡當正自己精算師數格仔

結果輸到仆街呀

又夾上
輸到仆街
越夾越加沽
吹咩

欣賞你起碼無潛水

你啲廢淡隊友收晒皮

廢淡係到

師兄打算夾到幾時先走

3萬，3萬就唔撚再被股玩

聽到師兄咁講就放心了 一於沽佢老母
就唔撚信升到3萬

硬淡今年只係過左兩個月已經輸身家

正股驚西
擺係度唔郁都賺發發

愈加沽愈有得升

short squeeze

??????今朝先靠熊仔賺咗個m記喎

唔係講笑
都輸左我3-4個月糧
平均一個月輸1.5個月糧呀屌

究竟咩原因要做廢淡

夾撚左幾個月都未醒

幫淡淡答埋
貿易戰
支爆
港匯
倒掛

叔表

追加息

走脂

大戶夾市引牛

信你條柒頭大師呀仆街！